（今日北京，明日香港）「銘記八酒六四」文字獄old news

「六四酒案」四位維權人士，因自製「銘記八酒六四」海報被捕，被控「尋釁滋事罪」。

聲援圖：